生得聰明+讀書真係好緊要

利申，弱智、讀書讀得差

你可能係另外一方面出色呢，30歲前咩都要試，搵出自己興趣

仲要個樣生得好+有錢

呢個真

讀書，令一個人變得聰明、理性
識嘅知識多咗，冇咁易變on9

讀書真係好緊要

其實IQ高通常好難認真讀書

讀得書只係本身唔多反感靜態活動/屋企要求太高,習慣左每日溫

又唔見讀law medic 會咁講？

一個人見識多都好重要，唔係就變井底之蛙
最緊要見多識廣

沈旭暉係我偶像

一命二運三風水囉，唔該

明辨是非是非同命運應該冇太大correlation

唔想好似民建聯咁嘅撚款

老豆老母緊要啲屋企有錢已經贏，有個靚仔老豆自己又大機會靚仔啲，智商呀身高呀又係睇老豆老母基因

你有潛質做黑警

一係就有錢
唔憂柴唔憂米

一係就夠無恥
人無恥則無敵

讀書?
香港跟本唔係會留人材的地方。

唔一定30歲前，
例如你畫畫叻，可能突然40歲畫咗幅畫從此出名

唔係我嘅志向 我仲有少少良心

駁唔到

正皮
唔好畀年齡框死自己

似乎你身邊有一個representative sample of all medic /law students，佢哋仲好清楚自己既IQ係邊個percentile同埋自己既學習能力既由來

How marvelous

搞細路女試唔試得過

又係依d廢po 有錢>>>>>>>>>>>>>both

IQ高既人唔洗點温書，靠上堂聽書，已經卓卓有餘，exam /test 非A則B, 仲有好多時間出去玩